畀個唔鍾意嘅人鍾意真係好難頂

如何拒絕
同事

直接屌9佢行開啦死毒撚

你點知佢鍾意你？

sorry

屌鳩佢
M屬性除外

話有中意嘅人

其實我係Gay/Les嘅

你又知佢鍾意你

自我感覺良好既人仲難頂

佢咩行為令你覺得佢鍾意你?

屈佢飛禮

對唔住囉打擾晒

同感

潛左水，唔識答

你辭左職？